﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="TheTinhGiaThanhSanPhamDichVu" IsTemplate="true" DocumentGuid="4bc26b2d-9616-4a0c-9af1-9dd199e2dc93" InvalidRenderLength="ThrowException" CommonScript="int pNumber = 0;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="59.055118560791016"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="118.110237121582; 141.732284545898; 177.16535949707; 118.110237121582" Size="2480.3149606299212;3507.8740157480315" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="8" Location="0;59.055118560791016" Size="2480.3149606299212;3307.086669921875" Name="dataBand1" ColumnsGap="0" DataSource="Data"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="11" Location="0;59.055118560791016" Size="2480.3149606299212;3248.031494140625" Name="groupBand1" GroupExpression="GetData(&quot;CostSetName&quot;) == null ? &quot;&quot; : GetData(&quot;CostSetName&quot;);" ColumnsGap="0"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="12"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="13" GenerateScript="if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoTaxCode.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;}" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;354.33071899414063" Name="header1" Location="0;118.11023712158203"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="14" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="15"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="16" Location="177.16535949707031;59.055118560791016" Size="1181.1024169921875;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="17" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="18" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="19" Location="177.16535949707031;118.11023712158203" Size="1181.1024169921875;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="20" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="21" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="22" Location="177.16535949707031;177.16535949707031" Size="1181.1024169921875;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode" StyleName="CompanyTaxCode" GenerateScript="txtCompanyInfoTaxCode.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location = new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="23" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="24" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="25" Location="1417.3228454589844;59.055118560791016" Size="944.88189697265625;59.055118560791016" Name="textBox3" Text="Mẫu số S18-DNN" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="26" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="27" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="28" Location="1417.3228454589844;118.11023712158203" Size="944.88189697265625;118.11023712158203" Name="textBox4" Text="(Ban hành theo Thông tư số 133/2016/TT-BTC&#xD;&#xA;Ngày 26/8/2016 của Bộ Tài chính)" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="29" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="30" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="31" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="32" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;413.38583374023438" Name="header2" Location="0;531.49606704711914"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="33" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="34"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="35" Location="590.55120849609375;59.055118560791016" Size="1299.212646484375;118.11023712158203" Name="textBox5" Text="THẺ TÍNH GIÁ THÀNH SẢN PHẨM, DỊCH VỤ&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="36" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="37" Size="14" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="38" Location="826.77166748046875;177.16535949707031" Size="177.16535949707031;59.055118560791016" Name="textBox6" Text="Từ ngày:" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="39" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="40" Size="9.5" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="41" Location="1003.93701171875;177.16535949707031" Size="236.22047424316406;59.055118560791016" Name="txtFromDate" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.ConvertDate(txtFromDate, GetData(&quot;FromDate&quot;));	" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="42" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="43" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="44" Location="1240.157470703125;177.16535949707031" Size="177.16535949707031;59.055118560791016" Name="textBox16" Text="đến ngày:" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="45" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="46" Size="9.5" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="47" Location="1417.3228759765625;177.16535949707031" Size="236.22047424316406;59.055118560791016" Name="txtToDate" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.ConvertDate(txtToDate, GetData(&quot;ToDate&quot;));	" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="48" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="49" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="50" Location="767.716552734375;295.27560424804688" Size="531.49609375;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="textBox14" Text="Tên sản phẩm, dịch vụ:" StyleName="CompanyName" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="51" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="52" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="53" Location="1299.212646484375;295.27560424804688" Size="590.55120849609375;59.055118560791016" CanGrow="true" Name="productName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(productName, GetData(&quot;CostSetName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="54" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="55" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="56" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="57" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;2244.094482421875" Name="header3" Location="0;1003.9370155334473"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="58" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="59"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="60" Location="177.16535949707031;59.055118560791016" Size="649.6063232421875;236.22047424316406" Name="textBox7" Text="Chỉ tiêu" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="61" TopLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="62" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="63" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="64" Location="826.77166748046875;59.055118560791016" Size="413.38583374023438;236.22047424316406" Name="textBox8" Text="Tổng số tiền" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="65" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="66" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="67" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="68" Location="1240.157470703125;118.11023712158203" Size="354.33071899414063;177.16535949707031" Name="textBox9" Text="Nguyên vật liệu trực tiếp" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="65" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="69" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="70" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="71" Location="1594.4881591796875;118.11023712158203" Size="354.33071899414063;177.16535949707031" Name="textBox10" Text="Nhân công trực tiếp" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="65" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="72" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="73" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="74" Location="1240.157470703125;59.055118560791016" Size="1062.9921875;59.055118560791016" Name="textBox11" Text="Chia ra theo khoản mục" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="65" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="75" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="76" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="77" Location="1948.8189697265625;118.11023712158203" Size="354.33071899414063;177.16535949707031" Name="textBox12" Text="Chi phí sản xuất chung" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="65" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="78" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="79" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="80" Location="177.16535949707031;295.27560424804688" Size="649.6063232421875;118.11023712158203" Name="textBox20" Text="1. Chi phí SXKD dở dang đầu kỳ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="82" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="83" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="84" Location="177.16535949707031;413.38583374023438" Size="649.6063232421875;118.11023712158203" Name="textBox21" Text="2. Chi phí SXKD phát sinh trong kỳ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="86" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="87" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="88" Location="177.16535949707031;531.49609375" Size="649.6063232421875;118.11023712158203" Name="textBox22" Text="3. Giá thành sản phẩm dịch vụ trong kỳ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="89" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="90" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="91" Location="177.16535949707031;649.6063232421875" Size="649.6063232421875;118.11023712158203" Name="textBox23" Text="4. Chi phí SXKD dở dang cuối kỳ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="92" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="93" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="94" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="95" Location="826.77166748046875;295.27560424804688" Size="413.38583374023438;118.11023712158203" Name="UncompleteFirstAmount" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteFirstAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteFirstAmount, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="96" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="97" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="98" Location="826.77166748046875;649.6063232421875" Size="413.38583374023438;118.11023712158203" Name="UncompleteLastAmount" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteLastAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteLastAmount, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="92" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="99" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="100" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="101" Location="826.77166748046875;531.49609375" Size="413.38583374023438;118.11023712158203" Name="CostAmount" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;CostAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(CostAmount, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="102" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="103" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="104" Location="826.77166748046875;413.38583374023438" Size="413.38583374023438;118.11023712158203" Name="IncurredAmount" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;IncurredAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(IncurredAmount, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="105" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="106" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="107" Location="1594.4881591796875;649.6063232421875" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="UncompleteLastLabor" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteLastLabor&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteLastLabor, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="92" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="108" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="109" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="110" Location="1240.157470703125;649.6063232421875" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="UncompleteLastMaterial" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteLastMaterial&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteLastMaterial, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="92" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="111" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="112" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="113" Location="1240.157470703125;531.49609375" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="CostMaterial" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;CostMaterial&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(CostMaterial, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="114" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="115" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="116" Location="1240.157470703125;413.38583374023438" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="IncurredMaterial" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;IncurredMaterial&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(IncurredMaterial, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="117" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="118" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="119" Location="1948.8189697265625;531.49609375" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="CostOfCost" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;CostOfCost&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(CostOfCost, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="120" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="121" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="122" Location="1594.4881591796875;531.49609375" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="CostLabor" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;CostLabor&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(CostLabor, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="123" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="124" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="125" Location="1948.8189697265625;413.38583374023438" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="IncurredCost" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;IncurredCost&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(IncurredCost, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="126" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="127" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="128" Location="1594.4881591796875;413.38583374023438" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="IncurredLabor" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;IncurredLabor&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(IncurredLabor, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="85" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="129" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="130" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="131" Location="1948.8189697265625;295.27560424804688" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="UncompleteFirstCost" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteFirstCost&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteFirstCost, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="132" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="133" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="134" Location="1594.4881591796875;295.27560424804688" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="UncompleteFirstLabor" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteFirstLabor&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteFirstLabor, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="135" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="136" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="137" Location="1240.157470703125;295.27560424804688" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="UncompleteFirstMaterial" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteFirstMaterial&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteFirstMaterial, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="138" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="139" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="140" Location="1948.8189697265625;649.6063232421875" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="UncompleteLastCost" GenerateScript="string CurrencyFormat = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;UncompleteLastCost&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(UncompleteLastCost, CurrencyFormat, Accounting.ReportUtils.DataType.String);	" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="92" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="141" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="142" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="143" Location="1535.43310546875;944.88189697265625" Size="649.6063232421875;59.055118560791016" Name="textBox40" Text="Ngày..... tháng..... năm......." ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="144" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="145" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="146" Location="295.27560424804688;1062.9921875" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Name="textBox43" Text="Người lập biểu" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="147" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="148" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="149" Location="295.27560424804688;1181.1024169921875" Size="354.33071899414063;59.055118560791016" Name="textBox44" Text="(Ký, họ tên)" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="150" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="151" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="152" Location="885.8267822265625;1062.9921875" Size="413.38583374023438;118.11023712158203" Name="textBox45" Text="Kế toán trưởng" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="153" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="154" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="155" Location="1476.3779296875;1062.9921875" Size="767.716552734375;118.11023712158203" Name="textBox46" Text="Người đại diện theo pháp luật" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="156" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="157" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="158" Location="885.8267822265625;1181.1024169921875" Size="413.38583374023438;59.055118560791016" Name="textBox47" Text="(Ký, họ tên)" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="159" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="160" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="161" Location="1594.4881591796875;1181.1024169921875" Size="531.49609375;59.055118560791016" Name="textBox48" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="162" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="163" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="164" Location="177.16535949707031;1476.3779296875" Size="590.55120849609375;59.055118560791016" CanGrow="true" Name="txtBuilder" GenerateScript="&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtBuilder, Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   &#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="165" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="166" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="167" Location="767.716552734375;1476.3779296875" Size="649.6063232421875;59.055118560791016" CanGrow="true" Name="txtCheifAct" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtCheifAct, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   &#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="168" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="169" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="170" Location="1535.43310546875;1476.3779296875" Size="649.6063232421875;59.055118560791016" CanGrow="true" Name="txtSpoker" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtSpoker, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   &#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="171" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="172" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="173" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="174" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="175" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="176" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="177" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="178" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="179" StyleName="PageFooter" Location="0;3425.19677734375" Name="pageFooter1" Size="2480.3149606299212;177.16535949707031"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="180" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="181"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="182" Location="177.16535568237305;0" Size="354.33071136474609;59.055118560791016" Name="txtProgramInfo" GenerateScript="txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="183" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="184" Size="8" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="185" Location="2125.9842681884766;0" Size="236.22047424316406;59.055118560791016" Name="txtPageNumber" GenerateScript="pNumber++;&#xD;&#xA;txtPageNumber.Value = pNumber;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="186" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="187" FamilyName="Times New Roman" /></Item></Controls></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="188" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="189"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="190" /></StyleSheet></root>